[唔知WOW咗未] 鏗鏘集講緊原來三中商同一大堆出版社背後嘅大老細係中聯辦

好撚恐怖

今日先知

真係今日先知，連大學出版社都係

Old news is so

原來一早已經俾人滲透到呢個程度

九七前已經滲透左好多入來啦 中免税 招商局

第一日先知

港台 真良心

世紀大發現！！！

中共冇嘢勁
最勁就係玩渗透

遲知好過唔知吧

所以你可以做咩

呢個好似上年有報紙報導過
但其實我地可以做嘅我諗就只可以唔係香港買書，改去台灣買，同埋改睇英文書

我都係今日先知，片尾有個女人仲表示唔想理，佢只係買書

做香港人做到唔想思考

old news la
一早無再係依啲書局買野

都係去買下旅遊書姐
邊間平咪去邊間囉

睇書，但乜都唔想理...

咁睇書嚟做乜？

WOW咗好耐，做書都無錢賺嘅，同埋啲人都唔使買書啦，網上乜都有，UPDATE又快

肯定買長空閃令令旅遊書嗰啲人

言論,傳媒,電訊,教育,能源....(不能盡錄)都控制晒先似殖民地架嘛

14年果陣已經講緊

屌你老母血橙新聞自己吹返自己三中商聯合想漂白

同威權極權國家玩情報諜戰滲透，自由世界冇佢符

兩年前已經唔去三中商買書，影低個封面，上網買

雨傘果陣已經有唔同人提過
不過喺鏗鏘集呢啲大台講出嚟就好似第一次

我反而奇怪咁多香港人，咁多連登仔唔撚知三聯中華商務三間根本全權中共揸旗
好老實，呢三間嘢齋回顧佢歷史已經知道啦

五毛有無折？

old news 左好耐, 所以依家買書只會去大眾書店又或者天地圖書

推

上樓上書店樂文啦
又有7折又冇殘體字

推俾多啲人知

WOW咗好耐啦

本土派5年前已講,

鏗鏘集慢左半個年代

好多年啦
咁而家咪輪到網站同apps囉，儍仔
信唔信連登背後都係……

你有冇睇哂條片 天地都係wo

你肯定？
天地好多屌中共既書出喎

天地都係聯合出版其中一員

01都成日屌政府啦

01係屌政府唔屌中共
天地出墓碑，中共史嗰堆書屌到中共9彩，大陸係禁哂喎

WOW 仲有連登仔未知

其實唔使回顧
除左三聯好少少之外
中華同商務一入去都一大陣大陸味

佢個董事長 岩岩先轉左去做中聯辨
噤你話呢
但佢地都係只用9.5k 請個營業員
所以係唔多後生既店員
過多幾年等d 老野退休就可以收皮

"三中商所屬的聯合集團隸屬國務院，九七後刻意擴充，集團幾乎壟斷書籍的零售市場。集團橫跨出版、批發和零售，完全違反公平競爭。集團的出版業務，除了三中商外，更包括專門出版兒童書籍的新雅和出版飲食、旅遊等消閒書籍的萬里，可謂大小通吃。

集團於十年、八年前把灣仔的天地圖書併入，我一位曾任職中環三聯的朋友，跳槽天地。天地併入聯合集團後，立即被解僱。中共的處事手法十分清楚：順我者生，逆我者死！但屈服於中共淫威的人不過是行屍走肉而已！ "

天地四成股份係僑商置業有限公司揸住，即係聯合。

另外6成？
中共過半未先？

嗰下真係眼火爆⋯正宗港豬思維
個女人本身唔似會睇書

咪同埋香港01呀呢啲囉，屌佢老母日日啲新聞就係上嚟將啲post搬嚟搬去抄嚟抄去，有無真係咁橋呀，屌

中共統戰技兩唔係同你講玩，唔係銅鑼灣書店班店主邊會死得咁慘？
慘得過港豬抄樓抄股樂也融融，理得中共強姦？
連登仔生生性性搵多啲錢移民啦，香港無得救架喇

就算真係好方便，以後都唔去三中商買書

佢睇嗰啲係烹飪呀寵物呀嗰啲

自從誠品開左都淨係會去誠品買書 又可以順手睇下精品

以前都遮遮掩掩
到而家擺到明唔怕你知
當基本法22條冇到

留名

真係唔知係中聯辦全資

打書釘

老早知係紅底,但冇記者知得咁深入

PS 從來冇幫親,只去樓上書店or上台灣書店網買

推去d家長到,等佢地都唔好幫親

賊性不改

呢堆書好耐之出，近年完全絕蹟

反了反了
洗太平地 意識控制

介紹大家睇呢本（三商中肯定無得買，田園買既）

講真幾年前已經有報紙頭版講呢件事啦
點解咁多人好似如夢初醒咁宜家先知
其實就算唔諗佢地紅唔紅
單單以價錢 書量 方便黎講博客來 bookwalkers 之類都贏唔只九條街
真係唔明點解d人仲會去買

誠品個朵你估好好？
轉睇電子書啦，少咗書店既限制

上去樂文田園之類啦

上年先出咗楊繼繩套天地翻覆

天地翻覆──中國文化大革命史（上、中、下三冊） | 楊繼繩
產品編號： 9789888258369
作者/譯者/編者： 楊繼繩

黃X雲本盧麒之死都係批評極權

哩期仲推緊李銳既書, 即係串習種冇文化嗰條老野

我估係有人想另起爐灶，爭奪維穩市場份額

響大家諗緊出書點樣賺到錢, 蝕幾多都因為教育而繼續出既時候. 佢地已經平價收晒話事權做野

教科書無得唔買

點解香港網上買書攪唔起？可能因為香港人唔多睇書

一早係中共控制啦

但中小學生教科書都係香港買架啦

避唔到

old news

其實好多人用博客來買書，平少少又快到香港

妹仔又唔敢出聲喇

樓主港豬到呢

你係咪新移民

好遠😞

無行三中商好耐
除左工具書根本無野好買

香港獨立書店地圖

作為推動文化的重要場所，書店連結著生活空間和書本世界。

然而踏入 2015 ，香港似乎無論生活空間和書本世界都面臨龐大壓力。才剛過一季，IFC 的 Dymocks、時代廣場的 Page One，都已相繼關門大吉。連海外連鎖書店也不敵年年飆升的租金，更何況自家經營的小店？旺角一帶的樓上書店也風聲鶴唳，旺角博學軒倒下，榆林書店二合為一。

書愈來愈難賣，但有人堅持愈難愈要賣。有從業員依然審慎樂觀：不是擔心沒有人買，只怕租金漲得太快。

最近多本有關雨傘運動的書籍，遭三聯、中華、商務書局三大中資書店冷待，「三中商」積極推銷一批歪曲佔領運動的書籍，叫市民再次注意到「三中商」壟斷香港書籍零售市場及政治審查的情況。文化界紛紛為獨立出版和書店站台，浸會大學社會工作系講師邵家臻直言：「獨立出版社很慘，樓上書店要撐。」

面對「三中商」封殺和租金壓力，支持獨立書店，需要集體行動。《立場新聞》整理香港獨立書店最新資料，如有遺漏、錯誤、過時，請讀者指正， 我們會持續更新。

田園書屋
解憂舊書店
樂文書店
樂活書緣
艺鵠
序言書室
MCCM CREATIONS
小息書店
地攤
發條貓
人民公社
向日葵出版社
陳湘記書局（旺角）
森記圖書公司
香港上海印書館
精神書局（北角）
精神書局（西環）
新亞書店
銅鑼灣書店
香港青年出版社
陳湘記書局（灣仔）
溢記舊書
新天書業
神州舊書文玩有限公司
春藤書坊
上書局
Books & Co.
校友書局
智源書局有限公司（日本圖書中心）
開益書店
Parenthèse
國風堂書屋
Imprint Bookshop
博雅小書店
梅馨書舍
BOOKSMART
我的書房
樂文
榆林書店
文苑書店
讀書人書店
樂文書店（銅鑼灣店）
佛哲書舍（太子）
佛哲書舍（元朗）
佛哲書舍（中環）
邊度有書 Pinto-livros
學津書店
綠野仙蹤書店（元朗）
Swindon Book Co., Ltd.
Hong Kong Book Centre Ltd.
Kelly & Walsh Ltd. (Admiralty)
Kelly & Walsh Ltd. (Central)
讀書好棧
MUSE Art & Books
比比書屋
來利書店
世界公民書室
清明堂書店

一早知啦

政府重申中央駐港機構買樓毋須繳印花稅 拒披露中聯辦等獲豁免物業交易數目

LIHKG @ Android

溫故知新
其實好多人已經唔記得咗
而大部份香港人 其實同Part 2 最尾個C9想法一樣
「都喺中國國企㗎啦 只要服務方便到人就得」

依句説話可其噁心 可其短視

任何電子性質嘅娛樂，香港人都慣咗免費睇，
我都剩係買過《武道狂之詩》同《無限恐怖》嘅電子書。

港豬一般諗法

方便大過任何事，害埋下一代都無所謂

就算網上賣實體書都好似攪唔起

如果我去大書局個網預訂，然後落附近書局拎，咁算唔算網上賣體書？

早就知, 但唔知點做

成日去商務.....

打書釘唔買

我去開中華，二樓無人有位坐，涼其冷氣，打其書釘，一毫子都唔比佢賺

同埋商務依家每年都有book場搞吓二手書買賣, 特價傾銷...
我覺得係以本傷人打殘其他書店, 包括二手

其實書展都已經係特價傾銷場，
反觀大眾啲門市，幾年前出嘅書仲可以擺窗廚，就算無競爭對手都應該好快執笠。

你見香港人有幾可抵制一樣嘢成功？

書展8拆啫
商務自己另外book場搞
早幾年有一次喺灣仔足球場, 講緊$2-30一本

中共向來都勁多生意係香港架啦
新華社本身都係報社黎架啦

其實有留意嘅, 嗰啲工具書好似字典, 無論牛津定劍橋, 一早已經轉晒大陸公司審核.

都算既，不過我講緊係Amazon Boom Despoitory既型式

所以識英語幾咁重要，直接影響吸收什麼入腦袋

我覺得要有啲書落街唔會咁易搵到而且有一定市場先做得成，
我以前會去博客來訂角川啲小說由台灣運香港，一買就五本起，
但如果本書係香港出版，咁應該會喺書局上架。
好似外國咁，有啲地方附近無大書局，咁只可以上網訂完叫人運過嚟算，咁先有市場。